到底叫部電腦做條女on9啲定叫隻貓做主人on9啲？

認真想知 2樣都咁撚on9

新會然? 砌機叫開砌女都唔識?

樓主最on9

貓撚最on9

對唔住 原來咁幽默

收皮啦肥鳩

咁叫部車做老婆呢

兩舊屎

鬥臭？咪撚戇鳩啦